達狗教你點做人，好心你件柒碌胎屎就學吓啦

達狗讀書多深知禍從口出講多錯多呢啲道理，所以由今年64唔出聲，甚至反修例去到612都唔表態
完美世界之類既廣告繼續播，由得你班傻仔走住嚟屌，但係都冇畀位你地入到，直至13號凌晨仲彈出又彈入喺facebook求其講句野再潛返去地核撚你班haters一獲facebook留言照舊有一班腦殘死忠護駕

柒碌toyz EQ低，俾聊天室釣兩野就發撚曬癲亂咁講自己又唔留意時事連屋企發生咩事都唔去了解，喺台灣我唔信落7仔或者其他便利店會見唔到報紙賣緊咩掛，反修例威示正正就係90後同00後佔大多數，亦都係你主要既觀眾源，以為講幾句道歉就冇事其實你呢獲永不翻身

拎佢兩條友比達狗個底係，而條柒碌個底花撚到暈，鐘培生都教唔到你做人真係可惜，如果連今次英皇都炒撚埋你就真係精彩，本性難移

我冇話達狗唔抵屌，呢件事又證明讀書多其實會學到點做人，唔好再畀藉口自己唔讀書

push

pish到柒碌見到

樓豬一針見血

呢獲救唔返了

佢搵咁撚多錢
拎返十萬八萬出黎幫手買物資啦76

你地貢獻左好多時間係佢度?

咁又係喎相比起日日睇佢台班台仔完全唔係一回事

但達哥全部fans都係香港人 睇左幾年

好在我兩個都冇咩點睇, 我都有打lol

s2時代已經開始打